廢老觸怒了！邊撚個議員支持5000蚊電子卷？

今日係咁同啲廢老講政府派錢，但係啲電腦野唔係咁易，唔知點拎，仲有機會流失個人資料

佢哋原本一聽到有錢係
之後聽到電子好撚難搞就

佢依家係個位到屌晒鬼，話政府玩鳩佢地
我叫佢快啲搵立法會議員問先有用

食屎啦啲立法會議員
明明已經冇曬反對派班暴徒
點解派五千咁少
定係而家入面嗰班先係暴徒

班廢老平時唔係成日話支那用哂電子貨幣，電話俾錢好撚先進嘅咩，咁都屌

就係要呢啲

佢哋成句：好撚先進，好在香港未咁（因為唔柒識用）

比張入滿錢有限期既八達通佢地算啦

要睇下啲立法會議員表態

D 廢老真係唔識用，分分鐘俾啲仆街仔女呃9晒

最衰都係立法會班攪屎棍，攪到派錢淨係益班後生仔